［疑難雜症］開冷氣時車頭有雜音

今朝早上都一切正常，到六點幾收工開車就出事。

著車開冷氣，車頭左邊有傳出明顯的「噠噠噠噠」聲，聲音大小隨冷氣大小增減，但奇怪的是冷氣係凍的。

想問問各巴打以下屬咩情況多？
現在情況除了搵車房外有什麼可以做？
最壞打算換冷氣泵的話，係咪需要去搵定料或者一般包料連人工幾錢到？

（想問左等自己心底有數，以免日後去車房被劏）

車：06年 Benz SLK200

求各高手巴打指點迷津

會唔會只係皮帶響

似係吹風機摩打撻左牙，好少野但好似要起錶台整

2006 slk病痛應該一浪接一浪
早日換車

車頭嘈係高年份Benz 特徵
小問題的話，你整一整我估3000-5000

俾個keyword 你問：淇誠
整開benz
利申客仔

我之前架IS200都係咁
不過冇野冇問題又渣得我廢事整
渣多左半年就賣左車